30/9 天水圍銀座聯署直幡

係fb見到呢張宣傳圖
請問有冇人知係咩團體發起？
定係手足自發？
好似唔係好多人知道咁

推

細佬我去咗天秀嗰個人鏈先嚟

Push

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

推，天水圍有Starbucks有美心mx有元氣係曬銀座

推呀

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

要搞搞領匯商場 唔好搞誠仔啲場

推一推

想問係咩位置
而家見唔到有人？

到左，邊個位，係兩期中間

Tg group話7點後會來到

頭先見到元西都有聯署緊

開始左喇！！

天水圍手足們快啲嚟簽完再去人鏈！

push

人鏈係邊

我見天瑞有班學生組緊

出嚟簽名！！！